求打飛機的最佳方法

眾所鳩知 每個男人都會打飛機
而打飛機哩個行為就係幫男人劣鳩
所以每個男人都會幫男人劣鳩
男人都係基嘅哩個事實係毋庸置疑

係哩個前題下
希望大家可以開放式思考 盡情發揮
為全世界男人找出最佳打飛機方法

為引導大家思考 我先拋磚引玉

打飛機嘅根本係因冇閪屌
於是模擬屌閪 從而獲得慰藉
但自己雙手嘅手法單一
刺激感每況愈下 不能提供深度高潮
自己打飛機明顯相當乏味
苦苦思考得出一個結論
打飛機必須假手於人

以下就係我目前諗到嘅最佳方法
首先人數必須五人或以上
以五人為例 五人圍圈後除褲
各人左手搭著左邊人嘅膊頭
而右手則拿著右邊人陽具
姿勢原因 此活動必須多於四人圍圈
右手才能達到最靈活嘅角度
活動開始後 閉上眼享受時刻
左手愛撫右手打機機
你會發現
明明係自己用手打緊飛機
但又唔係自己打緊飛機咁
非常刺激 每一下都新鮮無比
更於自己享樂時提供服務
可以話係win win雙贏

來吧 少年 打倒我吧

落公園

今朝試左一邊奶自己袋,一邊打飛機

樓主係咪悶到黐咗

俾人屌到射

兄弟 認真一點

買個飛機杯 用靜電膠紙痴起枱角 模擬屌閪

想參加，點報名

一味剩係識享受 唔幫手諗
對時下年青人好失望

點做到，瑜珈大師？

唔講咁多 即刻駁嘴

講乜撚嘢

樓下買舊豬肉試吓

等我幫你含射

用地對空導彈

坐住自己隻手十分鐘直到雙手痺哂再打j
隻手好似唔係你咁 會有人地幫你打既感覺
諗住將呢個方法申請專利

巴打姓詹?

幸會幸會

用吸塵機吸住打 好撚爽

杯面+保鮮紙

哩個係點用

咩撚野叫個個男人都打飛機，我從都唔打呀，屌你

用我隻手打

磨砂紙
試過返唔到轉頭